大家點睇USDIDR，RR？

諗住柯煙

USDINR

你分清楚IDR同INR先再開post